大陸 中移動日租卡

用緊24元任我看视频日租卡（优酷）plan 送半年$12回贈
增50送$50
頭半年即係6元一個月，另外用先 $1 / 1G
依家半年到期，要收返24元
有無其他plan介紹？